以後出嚟遊行，咪撚再唱無盡！

全部人出嚟唱呢首歌：

聽到眼濕濕

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

唔好再推，好無氣勢，無啲革命感

9/10

10/10

點都好過唱無盡啦

無盡有咩唔好?

真係好撚熱血啊